我支持香港警察

Mon po狗, 今日同你地D散仔白衫前線分析少少野
而家林鄭呢兩個月內一定收皮
就俾多你三個月逗多十幾萬
三個月內 香港攬唔攬炒, 支共跪唔跪底 你都會喺短時間內變成棄卒
有獨立調查委員會, 你同你啲伙記同事就會慢慢含家剷 俾人送入冊坐十碌八碌, 應該唔止
又或者支共接管香港後, 你估下仲會唔會有香港警察既存在? 城管同公安唔使搵食?
到時侯順撚便代替埋你地平息民憤 睇下你地仲有冇飯碗剩? 喺香港仲有冇立足之地？

不過兩個結果都會令你條女或者你老婆離你而去 俾其他人屌 幫其他人含
囝囡大個左 你有多幾個臭錢 供完佢讀書
識得批判思考 明辨是非 知道你籠野後仲會唔周圍好自豪咁講 “我老豆除暴安良”？
打個比喻 悍匪會唔會好理直氣壯咁講 “啲錢我好辛苦努力咁搶番黎”？

我就好公平既 知道仲有差婆呢個物種
如果你係差婆，你都知道果位好出名既電光火石老處鬆閪就知 剩撚到冇人要
出親黎都要12點打後你就知佢冇friend喇
我唔知啦，我唔排除你上面有佬，釣到sugardaddy或者搵到另一個窿同你磨豆腐過世既

上面坐冷氣房果班 竟然出memo話「全力與大家一起並肩完成任務」
你唔笑我都笑啦
佢地有冇真正落過場? 你自己判斷下喇
睇下你冷氣房總管PPRB姓謝同姓肛果位就知啦
呢幾日兩位條氣都好似D精咁 尤其係喇係喇果位 谷撚到就黎射咁
咁緊係啦 日日幫你地D藍衫白衫撲火食屎講大話
成個香港有些少分析能力 明白是非既人而家都對警隊零信任

睇下果班所謂”沉默既大多數”支持警察既 有幾多為左搵食?
你估下之後社會正常返仲會唔會記得你地?
揸支那國旗既 講野唔咸唔淡 連去集會既目的都未撚清楚
緊係大大聲聲讀稿叫嚴正執法啦
到時候嗌得唔夠落力 果幾舊水都冇撚埋
唔好話叫雞 入屯公揸娜娜波既車錢都冇

再講下上星期六日白tee藍tee既乜乜幫物物幫 真係訓身支持你？
接撚左柯打打人唔大大力唔上鏡見樣邊有錢收呀?
全世界都影撚住你同你啲新武警伙記護駕護得幾撚明顯 做埋人地隻看門狗
由啲冇學歷既乜乜幫鄉下佬打鳩外國記者 成個警隊國際形象出撚晒醜啦

同你講埋啦
知唔知一知國家冇左咩唔得呀？就係錢喇
放心支共都好撚多現金既 但多還多 都唔係無限錢
貿易戰仲打緊 上面既廠執得就執 充公得就充公
唔印銀紙邊夠維穩費洗? 呢層你睇下人仔匯率就知喇
不過眨唔眨值就好戲劇性既

支那國一冇錢 窮人就會被迫為生存作反起義
一個個省一個個縣爆 骨牌效應咁 支共就會冧檯

美國果邊如果人權法一過 大粒果啲 即係你老細個老細果啲
享有優先制裁
名單又冇上限既 自自然你就會發覺榜上有名
可能你自己呃自己 “美帝姐影響唔到我”
你岩呀 但如果美國表完態 開左個頭
其他民選國都會效法 到時候咪黎個正式擁抱大灣區榮耀

如果我係你而家水深火熱 電光火石之間
你知你身邊D伙記幾多野, 有幾多證據
到時侯清算果陣都可以篤灰轉污點證人求下情 都仲有得摱車邊
做人做狗？自己諗喇

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1

2

3

Pish

4

Moon po狗請入
Btw 屌你老母

5

6

推